英台LBC電台講緊香港，召喚香港人打上去

打國外要收$

少少錢

咁你唔打？

打唔到過去 但推

英文水

搵羅冠聰打過去

有個藍絲打左上去

講緊乜，冇聽緊

Push

中國領事館一定狂打

羞家

係咁吹奏華為

膠到咁

仲講緊？

好似係

有d尷尬😅

啱啱聽咩最尾: 咩新疆賣頭髮？主持講架？

推

Alfred

Alfred 手足好叻

Alfred加油！ 唔洗驚！簡單就好！

話有大量新彊人頭髪賣左去沙地定邊度。早排新聞好似有講

30萬！

佢地講香港講咗成個月 好多英國人支持香港 罵中國

ps 英國撚

呢位非常反中國但覺得香港已經唔係最差

講到自己都笑，巴打

好多人打上去

Robert手足 !

差啲想打上去講 I hate China so much 咁鳩up

好似冇了，轉topics

係呀，講英航

個個膽粗粗打上去講到好緊張

點都好過藍屍

而家先見到 屌

推光復香港 時代革命

yea打上去會直接聽倒佢哋直播 但講緊BA了

有冇得聽返

兩位手足打咗上去講乜嘢好想聽返

邊到睇個電話架